學識放手 都係一件好事

愛一個人唔一定擁有
行唔到落去就係行唔到落去
完了吧
學識放低對方 都係成長嘅一課..

玩得開心嘅 下次咪再幫襯囉

你係分手定被分手個一方？

講分手果個

單純覺得你諗野有少少似我個ex，佢都會自己諗好多
當然，我吾知道佢真正同我分個理由，佢最後只係講左句“我已經好攰，想一個人”

佢對住我好冷淡
我好辛苦.

你地拍左幾耐？

兩年前拍左一個半月拖
去到之後搵返大家
今次大家成熟咗 一齊返 就可以行得更加長
咁我覺得佢對我好冷淡 然後我就決定攤牌講吓呢個問題
之後佢同我講話唔鍾意拍拖呢個活動
但係佢好想留住我

-> 唔鍾意拍拖呢個活動

對住自己愛既人應該講唔出啲咁既說話

G持

性冷感掛..

佢唔想拍拖 又想留住樓豬

分得好 再拖落去係浪費青春

咁你哋有冇試過扑先

咁你哋分手未先

搵日約出嚟再講多次

一定要啦

同埋佢根本就想喺度拖延
我唔會容許自己 繼續喺度糾纏不清
有啲嘢要解決就要解決

咁ching加油啦
下個更好

我已經約咗佢出嚟傾
但係佢嘅態度根本喺度拖 得過且過
唉 唔通真係沒完沒了咁落去咩
我認為呢啲咁認真嘅嘢都係約出嚟傾會好啲